日本人點睇香港人同強國狗?

有無手足識土生土長日本人?
佢地會唔會當埋香港人係強國種?

交流下

喂?